見到好撚多POST話唔好升黑旗

我屌你啦登報同兜巴打落中共到有咩分別
仲係到扮純情
升支黑旗都驚頭驚尾 仲話燒中國國旗
你地點對得住三個烈士

升呢支

升黑旗=攞石頭壓自己隻腳
國際層面顯得你無知冇腦，失去所有輿論支持
咁多方法唔用，用個百害無一利嘅
香港人，抗爭係要創意